飯民點投好？

交返畀選民選擇
透過區議會進行全民投票
咁樣可以有民意授權，同時唔使等飯民食晒成隻死貓

反對！